犯罪心理 韓國(viutv逢星期一至五晚八點半）

之前睇節目巡禮覺得勁正
第一集都唔錯

仲有一個兇手？

屌唔通係少年院個職員

痴撚線泡菜冇人過馬路嘅話紅燈唔都使停車

哦，摧毁佢對安尚志堅固嘅信任

院長係大佬

今集係第幾集

第二

屋企人要睇CCTVB，冇得睇

日本都係啦

電腦/ app/重溫

咁咪好易炒車

繼之前嫌疑犯之後值得一睇的韓劇

暫時覺得最高質嘅係被告人

逃獄嗰度超精彩

我去既地方都係右軚車左轉，或左軚車右轉車都唔需要因紅燈停車，只要冇人行就可照去

對~~~支持逃獄

不能同意更多

初頭睇節目巡禮以為騎劫旅遊巴

屍殺列車癡線佬版

幾好睇

一個轉移視線再返轉移~真係估佢唔到

啱啱先睇，嗰個女嘅點解好似咁緊張嗰件強姦案

未講
俾人搞過掛

有個記者配到超激動

首歌好唔match

個髮型好似俾人捅左30幾刀個個

連燈神探

推一推，出咗街，夜啲先睇

個老婆咁快死

哎呀，個仔俾佢捉咗

落雨拍得好有feel

仲係街

係咪摸左佢屎窟一下

係唔係屌緊？

竟然係佢……

真心好睇，估佢唔到係條女

最衰係個仆街媽

仲以為會衝過去打7個阿媽

半夜翻睇

李善彬真係好撚正

文彩元

冇天文台嘅

呢段畫公仔畫出腸差啲喇號……

屌個差佬死嘅咩

痴線佬

啲痴線佬真係好恐怖呀

換過角度睇就係要關注下自己或者身邊人嘅心理健康

李韓個feel好gay

仲指責佢，真係痴撚線

原來係咁

捉到兩條hihi未

下個case好似好正

敏英bb

係幾好睇，集集追
重溫時間短，得一個星期

美國版好睇d

七宗罪

屌你犬決

李善彬好撚正

蘿莉控會斬手斬腳架咩？

日本死刑唔係唔公開日期咩

你睇緊泡劇

犯罪心理 韓國

屌 呢排睇得太多日劇
自膠

唉……

集集都輪流搞鳩啲組員 係咪原著已經係咁?

屌，點解無人cap圖架今集？

扮後生文彩元嗰個

巴打 識貨

文彩元就
夜煙細路女嚟唔好肉體

成班突然變咗著背心？有冇被姦過？

saw？

saw•韓國

Yein世界第一忙內

啲女好肉酸

敏英個頭好核突

空降睇呢套劇
因為睇之後全民造星

個組長大叔好型

日本邊係
日本紅燈要聽
日本係車綠燈時左轉
有機會行人燈都係綠燈

上集我係咪miss咗啲嘢 點解泰sir後尾叫人捉返金賢俊

芬蘭都係

個慧仁抵死

咁似SAW 1 既

美貌

原來李準基個配音係畢打自己人個Gary
唔怪得聽落咁熟

呢套野total有幾多集？

好似20

即係就快完啦喎

叫強姦受害人當發咗場惡夢就算，又話冇殺你已經算好彩，泡菜警察有冇咁恐怖呀

下，唔似喎

最尾一集會點埋尾，Reaper又未捉到，冇可能一集就可以交代晒，每單case都花兩集時間去播

S2?

又俾人捉咗

正當防衛都要停職三個月？

原來播埋下星期一先完

有啲似

個raper賤格到

想問好耐
點解把刀blur咗嘅

應該係韓國電視台唔畀播掛

泡菜國咁搞笑嘅
啲血呀斷手斷腳又播得
刀就唔播得

同埋審犯嗰到變咗唔洗組長叫較低啲冷氣，搬幾個紙箱入去審問室同埋較暗啲間房，全部自動波

近shot嘅血肉模糊一樣要blur，死屍會變黑白mode

泡菜國啲標準真係

今晚大結局

突然大結局咁

個頭開得幾好，點知個尾咁爛

跳起yeah/bbq

好求其嘅結局